因為中學太窮，錯過咗好多食處女學生妹既機會

大個可以點彌補番？

俾錢食處女學生妹囉

唔關事我個friend都好窮都食好多女

關咩事丫,樣衰就認啦

咁窮，識女人都唔敢，又冇錢裝身，根本冇女仔肯埋身

你又知？你識我？

自己明啦 溝唔到女唔好賴

On9，大把公屋mk仔中學已經食女無數啦

中學冇咁多學生妹睇錢住，關窮撚事

即係依家好靚仔？

問題係基本生活都有困難，仲點同個女仔一齊呀？咪玩啦ching

咁有幾多個窮撚可以食到處女呀？
你班連登仔個個年薪過百萬 點會明呀？